肥絲bb生性喇好嘛？

你真係好撚煩
咩「左右」「關個鐘咩事」「咩同咩有咩好比較」
講頭一次都會笑下
屌你日撚日講唔撚停 入每個post都要俾你條撚屌煩一獲

依家唔係話你捉正字錯
而係你真係好撚柒閪煩
正正經經屌人係唔撚得嘅
「左你老母」咪算囉
硬係要講埋啲柒嘢 仲要個個post都講

最近見到你啲comment真係會躁底
嚴重影響user experience

其實點解個個post頭五個reply都會見到肥絲

佢係咪24小時mon住個討論區

奇怪啦 你返學個陣 老師叫你改正你會唔會話佢煩？老師叫你抄書你會唔會話佢煩？
你唔想條老師煩你 咁你可以點做？咪做好自己 唔好有錯囉！

一樣之嘛 你無錯嘅 肥絲老師點會煩鳩住你？人地提你打錯字 你就屌鳩人地祖宗十八代 所以咪話好人無好報囉

咁用正字咪得囉

Ching講得啱

如果我老師日日問我「關個鐘咩事」
我實打到佢啞

人地用唔用正字我撚控制到咩
我係話肥絲捉錯字個方法好撚柒煩呀
係咪閱讀障礙呀

學校有學校文化 連登有連登文化
你老師煩住你叫你交功課 然後話「你打機關交唔交功課咩事？」你每次唔交，每次講無時間 然後佢每次都咁問你 其實一樣之嘛！因為錯個個都係你

好人好者打鐘意？你打個鐘字 鍵盤上面俾你揀都無得揀個意字啦下話？

肥絲點解要捉錯字？因為有班垃圾打錯字
你覺得佢煩 咪就係要啲人打返啱佢先唔煩囉 有關係架

肥絲gag=連登文化？？？
屌你老母就真係連登文化喇

佢捉得柒呀 仲煩撚過打錯字呀
我要重複幾多次呀？？？？？

你係咪咁撚蠢 你學校啲老師會對閪住你講粗口？你校長早會會講潮文呃柒你班垃圾？

我打個比如 你又唔撚識過濾下 真係同你講咁多都無鳩用

呢個真 想打柒佢好耐

啲人打得唔撚柒 打返啱 佢咪唔撚柒捉得柒囉
你知唔知咩係因果呀醒目仔？

收皮啦 肥婆做到連登文化既話 呢個論壇執撚柒左佢啦屌你老母 屌埋你老母右呀

佢自己開post都打5p字
佢憑咩教人？
你地老師讀屎片架

比喻呀 比咩如呀 個同如有咩好比呀 屌你老母

同埋邊撚到有比喻呀 本體 喻體？

字都唔識打就過主啦 你老母 知唔知個醜字點寫呀

我老母知😂😂

唔好錯重點
佢以前錯唔代表佢依家冇資格教人
個問題係 佢真係捉得好撚柒煩
懶係幽默咁撚樣睇到我都覺得尷尬

(Show Blocked User- 旗木卡卡西)
條友都弱智 都話咗樓主係睇唔慣肥圀條弱智捉錯字捉到咁撚煩
淨係識叫樓主寫好D字
又話咩肥閪係連登文化
膠都廢時俾

冇
話佢選擇性改錯字姐
佢煩無人不知

講頭一次都會笑下？

有咩咁好笑，淨係覺得佢好on 9，attention-seeking咁款

本書都覺得block柒咗佢當睇唔到
條肥閪懶好笑都算
又要唔識字 柒咗又唔認

本身